Whatsapp 問題 - 有冇方法可以知道某客戶正在開啟與我的whatsapp對話框?

請問如果當某個客戶開啟了與我之前的whatsapp對話內容, 可能有查詢時,
是否有類似 online notification的方法, 可以知道個客戶正在開啟與我的whatsapp對話, 甚至是正在輸入內容中?
咁我可以立即online, 以提供更好客戶服務呢?

你係習近平?

屌你老母臭閪！